[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5187)

1

Slow

Slow爆

贏

唔撚係差1場呀

角大黨又慘死

Sorry後尾先發現

前鋒一腳踢走我四皮半

slow
樓下gay佬

三賤半場整多兩角啦 點嗌

強陣真係冇撚用

主公威武

慘

696

全和 痴撚線

我

差696

本身諗住買全和又買唔切屌

So sad

三箭9.5 10.5b點嗌

又輸

same shit

696 1-1 goal

邊撚到全和 隻眼有事？

陰公豬

重心
6島6 勝
浦鑽 勝
清水 和
飛腳 勝
北海道 勝

超重心
湖南比馬 勝

穩陣

慘到

笑料

全和（除69)

Nice

抽3位$100

TGTGTG or payme code

清水心跳 0-1 名古屋八鯨

lm

鯨魚goall

名古屋10

中

心跳又輸

暫時中哂

又冇c屌你老母

好彩斷多關
條氣順返晒

北海道睇即場覺得會針埋

一按即 PayMe！

名固屋都0-1
無咁慘

696全家斷腳死 pls

三賤叫角區

-10c

失嗰球戇鳩鳩後場猜失

早幾分鐘輸好過絕殺

最後3分鐘

睇走地飛數都知

唔知踢乜

心跳又冇心跳

696對家派錢波

斷2關條氣都順d

696 cup唔cup到

邊有 完場會中晒重心

係 好撚屎 唔識打逼搶

真 唔係想屌撚死前鋒

無場中緊

696屌你老母場場閪

咁先勁

@tttt123689ma

好

幾多抽3

有巴打買左$200

鯨魚鯨魚鯨魚

大屌一注即場算

未完場

Gchi

橫濱咁垃圾都入唔到 沙岩都係落番日乙啦

過關 半場波膽
3X1 星期三 5 北海道札幌岡薩多 (主) 對 廣島三箭 (客)
1:1 @ 6.60
星期三 6 鳥棲砂岩 (主) 對 FC橫濱 (客)
1:1 @ 6.80
星期三 8 大分三神 (主) 對 大阪飛腳 (客)
1:1 @ 6.60

Lm

Cd rom收皮啦 link都冇要人search你呀

求簡迪巴要抽中我

唔洗打999啦

me

琴日飲完jolly
今日頭痛

3*4都有肉食啊 3*1慘左

推

屌 比馬一粒都無on99

你仲黎

慘
你3串4既話就收錢

買咗兩罐

今晚飲埋去

好心啲90後咪再開外仔啦 tg成日見到你地個樣

唔好癲啦 一陣又暈

屌你老母 cdrom全面進場

收到簡迪巴 多謝曬 長贏長有

三賤叫角區

揸波蛇話無出力加 skip左

Sorry 快手得濟

9.5b 慘死

半3全幾

10.5 12.5

叫

點見到

求派起機

屌sor
up左抽
想講頭3位

頭3位有留tg payme code已派

今季696真係幾閪

玩還玩
玩得起先好玩
自問係個情緒好嘅人 控制到唔會亂賭
但都驚外仔玩出事 唔會玩

派埋我啦

3.5b

多謝簡迪巴

三浦知良

過關 半場主客和
3X1 星期三 5 北海道札幌岡薩多 (主) 對 廣島三箭 (客)
和 @ 2.20
星期三 6 鳥棲砂岩 (主) 對 FC橫濱 (客)
和 @ 2.10
星期三 8 大分三神 (主) 對 大阪飛腳 (客)
和 @ 2.15

VAR

屌啊 我個2:1啊

一走數即刻俾人貼video 笑死

696點解可以咁癈

下次再派

仆街大岩蛇肯出伊藤翔未

好撚好笑 今日8月1號開戶 好似啲犯咁

多謝簡迪巴啲水
貓叫fg我跟到

Hi mr leung

3賤下半場唔好踢養生波得唔得

邊到有水

其實貼完有咩用？邊個去追返條數？

但有時想補飛就真嘅

中啦

Wing fung你好 你女朋友搵緊你

696呢家咩比數

Cdrom躝啦

蔡bb

角大？

佢周不是買咗咩都post上嚟

d人用真名留payme點夠你地玩啊

留名

軒少

改都唔撚改 痴撚線

三箭同飛腳難啲hold到11完場

呢啲認真respect

抵佢哋中

Cd rom 改唔切

0:1

人地派完啦 下次再留啦好嗎 乖啦

人地都話派完 仲係度比link做乜9

飛腳-1 似西

10抽2你邊忽睇唔明？？

696快追和先

三賤有無得執

職乞我只服黑單

696強陣

簡蛇買咩

幫爐主放link
8月重心全中

抽完都繼續留係咩事

派撚埋啦 留黎托？

收皮啦賣料狗

派完仲留乜野

佢on9尋晚有錢唔執

Same road 3秒放link大法

7.5b似樣

下場啦 節奏勁慢

屌你老母賣料行撚開 驘硬駛賣

賣料狗死開啦

收皮啦賣料

我去睇貓蛇/曹操唔好

今晚屌條睡超全下盤

北海道半3全10叫爆

幫你老母

做緊愛

有冇人知北海道而家咩天氣

半3坐15

無可能

度下先岩岩開完會

同邊個

曹操反底？

雷雨 19-20 度

跟了

你狼啲

開咁耐

賣料狗死全家

上半咁既踢法要角細啦清

Hi jack

閪鯨
696

好緊張

好 平注跟

牛油果

下世啦傻鳩

696踢前鋒十場贏過一場咁大把都落飛

嗨

強陣輸2球

北海道換咗人 起碼4Q連c雅

0:2前鋒

696真係垃圾隊黎

心跳

前鋒又撚半大

GG 696

臭腳入未

成班傻閪用真名乞

林卓人仲未退休

696今季真係唔好追 應該係話對手仲要係前鋒都追唔撚落

前峰gel算

696 呃飛呃撚到

傳說中既心臟病下半場會有十分鐘巴塞體驗卡

點乞啊 我mon po半粒鐘點知去個廁所就派完

而家興自爆咩嘢

轉陣

Gel撚硬啦

平手盤都係撚9

強陣落大飛輸兩球

Eason蛇有冇水 輸到就跳

係 試過幾場了

北海道 震緊

3賤ng算

有冇link

佢會答你金鐘M記有2手薯條

696我屌

心跳
北海道

追 點解唔追
追對家上車了

3.5s
頂住

有冇臭腳同路 落咁大雨唔想上天台

屌696

仆街到暈 吸晒飛再last郁返前鋒 狗莊好波

696連呢個陣三箭都贏唔到
講經咩

前鋒平手盤1.9就係咁荀

gogogo

正氣箭發功未

識野 加油

頂實

跟

點解連登仔咁迷信強陣696咁多年 輸極都重注推

垃圾人妻番去含撚啦

咩谷有得睇

簡迪plz carry me

想G有無人真係會買左696

北海道
心跳
Goalll未！

去到果到 準時搵E神報到

Gogogo

696強陣？笑死人

閪花閪鑽呢

賭錢求開心啊巴打

明明fake過咁多轉

696 0:2前鋒

柏雷-3

咪玩....我small potato

大把 比個陣同個盤陰撚哂啦

五位巴60000

有冇二手milk shake

北海道3nd

吹奏到超強陣
但本身fullteam 都係廢啦

696贏盤比我call g69得唔得

冇哂啦 得返少少Shark shark

派你一包shake shake粉

696 can 2:2? thanks

今季有望降班

想睇

好狗

我了

有晒身份證地址 我唔想俾人拉

今年無降班制

你個名 屌 平手派錢 癲

勁

心跳唔入被人入啦

主盤同路

買咗北海道表示定啲了

有冇link?

不如叫埋3:2

696 2:2 10 1 500

鳥栖
鯨
柏雷

lmlm

買兩包薯條北海道ng

垃圾696 開咩平手盤

696屌你老母

小賭怡情
大島僚太

如果

我諗黑單有

買乜都輸

好後生？

鯨魚2:0

心跳咁撚廢既

即場 有第3球

閪鯨
前鋒

屌你牙696....

唔識英文讀多幾年書先

中101100

邊隊

得閒睇下有助戒賭

有

LM

Me

上半撚半大

696 3比2叫爆區

696 3:2 未

0:3

三賤入多球定下驚先？

0:3前鋒

0-3.

佢

0:3好啊

fw 3-0

好慘

696 笑能到我

696 屌你 中肺炎啦

西鯨原來最穩

輸到3:0

屌你老母前峰上半唔撚入

正 696

主定客

正仆街，上半又唔入

又冇c

696今年做公廁 場場都俾人屌

696廢撚到呢

前鋒3:0

北海道入啦好嗎

QUIT啦垃圾696

北河道3箭快

臭腳

到底點解我會買札幌唔買前鋒

696 /
閪鯨魚/

前鋒輕鬆

Tosu入一粒 其他維持不變我就可以派錢了 好想派呀我

想聽分析696

Fw副選都大炒696
696日乙見

696 日職最賤種球隊
696 首爾 漢堡

前鋒咁勁

前鋒又炒5-1？

dllm 696

0:3 696gg

前鋒杯賽都大炒人咁畜生

我鍾意

我 賓周仔 朝早度左前峰 買嗰陣轉左696 智障左

早知買讓一球

急乜 70min都未入就再買多啲呀

中。

696 cup到以後場場買

北海道中場斷晒

得

Fw 456 sure了

@花仔 想睇 add我入grp得唔得

696強陣？

3串1斷696

又爆冷 696 full team俾人玩弄 痴撚線

無降班今年

買咗客

696 3比3追和叫爆區

買左696 心跳

終於4c

正路都想要696

696 無錯係強陣
但廢呀ma

杜甫 中哂

三箭角大有得嗌未

腳

696 和到 一世球迷

前鋒落飛有原因

留tg

想要主 但我應該等多陣先

4444444

屌你老母696

屌你老母北海道變左高水果邊

1:1完場都要還神

696 3:3 10 1 2000

696廢左咁多

三箭入未？

所以話尾盤唔係完全無用

Yes

回飛尼

而家有00後

鯨，腳入多粒

696追三球走盤 pls

696 33 得唔得

三賤即場盤落到痴

U

買唔到前鋒買咗札幌

696 cup 10 2 500

696應該係有啲好根本嘅問題
搞到自己場場閪 包括今場

696 3:3 走盤 未

比馬快入啦屌

我前水泥gelllll

三箭就入🎉

Q

鯨快入多粒

算吧啦 呢隊轉左係南華 696都入唔到啦

事後快啲食屎 等4:3

三賤8.5B
10 1 300

OK

即場買咩好
想追數

心跳比人屌到唔識跳

咩事唔多對路

555555

Lm gchi

3賤入未

條友輸咗幾多

9.5 b ?

希冇大慈善家肯派我賓周仔
黎左波台兩年 一次都乞唔到 乞到嗰次比人走左數

5分鍾內

客 下一球

川崎大波感動收錢
理撚你鹿島強陣

留馬會acc 派你200起機

6000 屌你老母幾千都走

6666666

三賤瘋狂屌C！

北海道

柏雷唔入比比馬入啦

食角?

31520520

轟左了

-4

1:1完場

晏就波-2.5k

食左

9.5s

食角

屌以為幾個/十幾個

扎恍食左角

加油深gay巴

喂 屌你老母飛腳贏啦

明明3賤頂走

收皮thanks

靜啦

飛腳 你肯入未

呢條友成日事後煩能到

仲有個本 唔怕

2:1

北海道 goallllll

烏栖入波未

Goallll朼多

2-1

簡迪勁到

簡迪巴又羊

簡迪好波

我係北海道呀HIII

心跳 和啦 差妳炸

札幌 2:1

北海道世界波

完！斷了！對唔住各位！

Kante巴

西花究極地垃圾

簡迪又中

屌
岩岩買客ng主就入
黑撚到閪

嘩... 三箭點禮??????????

屌你老母個nigga終於有球好波

三箭咁樣派膠

2:2 快追和

簡迪好勁
有簡迪 無窮人

送禮+食角

簡迪巴 我愛你

block左唔使煩
事前飛就算買10萬
就算中1000倍 我都當佢垃圾處理

同札幌一樣

點輸

簡迪巴又中

送撚到

簡迪兄carry

講得好 respect

鯨快入

如果你有跟我 你而家應該有5包薯條

簡迪越派越有

沙岩仲未入?????

唔會留名 但會祝佢俾人cup

入佢老母啦臭腳

好撚勁

三箭班撚樣 我屌你老母

有料

望到簡迪巴我諗起和尚希望唔好俾人燈死

簡迪巴暫時係波post紅人

北海道立即冰封入球

點解會有人買鹿島鹿角

係咁派 係咁中 痴撚線

幸運之錢眷顧派錢之人

今朝度嘅波
獅吼 ❇️✅
前峰 ✅✅
鯨魚 ✅✅
櫻花 ❌❌
北海 ✅✅
橫濱❌❌
柏雷 ✅✅
飛腳 ❎❎

唔買北海道買強陣

中咗幾多場

閪箭已死

跟唔切

北海道手足補1補飛收得工

三箭7.5S頂唔住了,好彩少注

簡迪巴估咩頭先？

應該nogoal了

北海道三箭4C more

北海ng

北海道3rd goal

求下閪鯨心跳快入

沙岩隊波長期買對家就岩

日杯全角細

簡蛇 7.5細覺得點 似唔似刷角

恭喜

裕妹準到

我都針飛腳個注 日聯都係買細啲 唔跟盤

沙岩肯入未

點解會有人買鹿島鹿角
+1/1.5都話駁川崎唔識入波，開0盤係咩玩法

三箭我屌你老母
買你第一第三球閪9我
你係比賽定練企定定傳波

唔好再吹奏 求下你地

我地就好似非洲既兒童 等簡迪巴助養

臭腳再唔入 祝你成隊中香港腳

睇盤師

閪箭屌佢老母 弱智狗

我就係臨開波諗左諗 要左 696
跟朝早水就贏到笑

幾時到你派

3賤條黑鬼咁樣炒飛機

唔敢買 針

因為強陣

照lm 唔比？

場場都針 點派

混沌重心 北海道4

鯨魚/ 飛腳 我都揀左飛腳 估唔到

696正選俾人炒醜唔醜呀

你仲買左啲咩

9唔撚搭8

垃圾三賤 刷角未

同你一樣
都係第一第三粒
兩次都係秒針 想死

簡迪蛇係咪新和尚

強陣黎 尊重下

廢既正選都係廢架

冰角

MK和尚

三賤輸波就刷下角啦屌

朝早買嘅黃金而家升得幾多下

愈吹愈死 時間問題

好驚佢俾人燈死

利申：跟左啲玩下

三賤換左人識入未？

3賤條力架 咁都唔拎唔到角球

飛腳我都冇咩信心 鯨魚我就信心十足
最近都好正氣

閪腳肯入未呀你老母

佢地佢班係到散步咁
刷角？唔好搞笑

696反cup 10 2 100

清水入啦

支持

入$1000放係到每2個鐘收返$1000

9c 10 1 50

不了

ok

有無咁黑呀

師兄玩plus500有冇試過攞錢走？

一。

簡迪巴

卜

閪腳 臭腳 香港腳 飛腳你肯入未

落雨點刷角呀

臭閪箭唔怪得回大飛
原來打假波

西花可否入波？

我唔點睇往積 除左好似AC 呀特呢啲連勝走勢

老友 我旺

閪箭ng

柏雷

唔刷角 立即斷腳

虛擬嚟
我冇本sorry
詳情要問咸巴

三賤角大24

唔洗擔心 今晚曼聯幫大家贏錢 我蘇b球員副選都夠456

箭追和好冇

我好似都冇睇 我睇Feel同埋記憶
之前買鯨魚有贏

hi

幫買10蚊北海道w
追和派你100

無睇 想問三浦知良俾人換走未

鯨-1

有冇咁易

牙lin準備戴帽

仆街北海道上場就比神船入完又入

唔怕喎 未撚驚過 同路咪同路

5連c未呀 屌你老母

北海道咪撚再入波

栢雷-2

往積呢樣野 搞到我交唔小學費

青木出唔出？

勁到

鳥栖入波未

-8c jump得

黑單

刷下角姐，咁難既咩

買緊主ng又封

下場

屌你老母 三箭假波狗 正含家產

咁岩好彩姐

因為間野入錢就好快
攞錢就

牙lin入波

臭腳快入
條四串一win就差你

希望派到你

696 飛腳 -1球

柏雷-3

三箭刷角未

G 持

跟！！！！！

飛腳炒3-1 啦 屌

柏雷同路

冇時間啦 快d刷角啦

前鋒正氣到

腳呀腳 你生性啦

3/3.5細表示定啲

三賤d角呢？

封乜7

照大把人lm 咁多人唔屌 揀我黎屌

7777

66666

佢入左就會斷其他架啦

見佢跌到仆街

依家係睇你唔順眼 屌尻你咁又點啊

77777

西花

飛腳

7.5 -1

唔好玩黑期

沙岩做乜撚

我賤黎多個3連c

-6c

快撚手 追和啦 屌

7.5b易到

2個

2-2未

三箭正閪隊

快上快落係咁

7777
2more!!!

玩咩最好 入左1500玩下 見佢跌 未見佢升

玩多條

8.5 -2

7.5b

8c

求艇呀dllm

入未呀西腳

哦 你鐘意未得囉

8.5b 快

烏冬7角完10 1 200

他

巴打同路阿

箭你一係冰角一係cup

連多次C

神9 完

頂多9c

8.5b

屁馬無時間啦追和啦"

三賤7.5S頂唔頂到

角大黨死哂未

刷佢老母啦 屌你

你個名

10角

7.5 8.5 快

好似上半咁冰
冰到完場

大阪飛腳命令你立即入球

屌你飛腳和波？

三箭再刷就抵你輸波

西花入波一世球迷

飛腳你依家入波 贏波我做你一星期球迷好唔好

帕雷素爾迫害半大全大

閪箭追和啦 屌

696 一球啦好麻

7.5 8.5B

3箭俾多C

8.5b 快刷快刷快刷刷刷

生命注8.5B

札幌姦殺多是但一邊入多球啦

好想呢啲係真錢

垃圾櫻花入波未
幫我ko最黑人僧既紅鑽

三箭hea到送禮輸 全家生cancer
你認真踢輸都算 仆街

三箭烏冬冰角
冰多13分鐘

入錢

心跳比多粒

我都差一粒 一係俾人入多粒啦屌

虛擬app?咩名

飛腳14 射打和

三箭刷角啦屌你老母

7.5b goal!

三箭真係好難有角 on99

櫻花！！！！！

北海道爆角未呀屌你奶

屌拿媽
三箭入未

goal頂到完場

買左咩

臭腳咁努力攻，入多球係咪好合理

閪鑽我dllm

屌你啦成日補時連角

696Goal

屌你咩696 一球入黎把撚

Plus500

屌26分鐘6角83分鐘6角

前鋒3.5b goal

7c -6

696入一球有撚用

3箭9角戒牛1個禮拜

派得了？

腳呀腳 我求下你 入多粒好唔好

刷角呀 屌你老母

比多2角啦 北海道

plus500?

幫我叫冰 我派畀你

早啊旺旺
買咗咩

前鋒入得又失得 賭仔福音

屌你老母閪鑽 屌打又對家入

簡迪巴好似好勁啵

696 goal

名古屋

8c!

跟左簡神 北海道9.5B

買咩輸咩 爽

飛腳 贏波 派第3個100

你睇下係咪衰 汪汪個撚樣準備祝福簡迪

北海道三賤2C

開左3.5b 做得好

屌 入多兩球走盤啦

俾多2c啦北海道

早晨 好掛住以前波post班老死

臭腳入球先？

冇......話好似好勁姐

跟左簡神9.5B

屌你臭腳 贏唔到 輸撚左去好過 垃圾 無眼睇你

西水臭腳大球未...

以後唔亂買啦 三賤入番球啦

佢有門叔照住

烏冬使出卧草戰術

三賤比多角

山

賓周仔早水 8中6
獅吼 ❇️✅
前峰 ✅✅
鯨魚 ✅✅
櫻花 ✅✅
北海 ✅✅
橫濱❌❌
柏雷 ✅✅
飛腳 ❌❌

睇個樣都冇c

國米 曼聯 2穿1？

要叫腳了

好多都上咗岸啦

歡迎下我呢啲新人

北海道7.5s 針

極限3連c

快入啦 閪箭屌你老母

鳥棲砂岩我立即dllm

橫濱應該等降 又係廢到嘔

講得好 呢隊垃圾唔抵幫 屌左成場都無反應 輸左去啦

中3x1
10 1 100

點會

牛油果🥑

點送法

Wo

西鑽一球plz

三神又累我針錢

對面都唔好得去邊

我第日跟左你去買野食 好撚好食

8888

全部立即完場

飛腳一球咁難？

Plus 500 定倫敦金高風險D

-1角好嘛

留

海道-1

清水面子球啦

腳，鯨快入多球

北海道求你 俾多2c

夠膽比多兩角 屌你老母

88888 -5

北海-1 -2 不過應該冇了

8cccc

三賤刷多兩c好嗎

開龍門球地波俾後衛 20碼左右傳俾北海道隻nigga nigga一抽入網

比埋啦屌

頂唔住

888

7.5 gel

俾多2角

留定名 幫你屌盡佢

咁早封角

Last角plz

屌你老母臭腳入未

3賤on9 輸緊唔撚刷

車左一雞

尊重啦 佢唔入波你主盤點贏

9c完算啦好嗎

比多隻角...

含家產林卓人

好彩買左7.5少少驗腦

屌你走盤啦

嘩！

北海道俾多2c
贏埋你呢注 戒賭一星期

姦殺多3.5針

留定 幫你屌盡

夠鐘退休

Sor lor

北海道俾多粒啦

真係好有信心買完5分鐘連角

快啦 俾埋9c啦

三賤-1ccccccc

冇跟到8.5b但想簡迪巴中
比多角

咁可以戒定

你叫足全場北海道

真心 屌你全隊咩大阪臭腳

角大又輸

好大咩

恭喜

真係俾多2c黎威下
一次咁多啦屌
一星期心靈投注

俾多2c一世fans

你中左講咩都得

我平注2500
一雞係好大
sorry

10c

888888888 -5

中梗